被鬧「港獨」「廢物」 Jackson發律師信要求網民道歉

韓國男團GOT7嘅香港成員Jackson（王嘉爾）喺大陸人氣高企，佢亦要中韓兩邊走，近日有網民就喺微博發表大量具有侮辱性嘅言論，指摘Jackson愛講大話，留言包括「港獨」、「廢物」、「死爹」等字眼。

Jackson方面因為被網民侮辱，其工作室噚晚就喺官方微博發表律師信，針對部份微博用戶喺網上發佈有關Jackson不當嘅言論，直指網民嚴重侵犯咗Jackson嘅名譽權，同時要求有關網民要刪除相關言論並作出道歉，又呼籲：「網路不是謠言的避風港，願共同維護和諧自由的網路環境。」

小撚氣嘅垃圾

佢都港獨
明明之前先影到用個印咗中國姨媽旗嘅頸枕係機場出現

這就是中國 食得鹹魚

一齊屈佢港獨都好 借刀

殘體字

翻中國